不超大戰上演中，不能錯過

不丹超級聯賽下游大戰，帕羅聯對丹松，連登仔最愛追看嘅不超下游決定性嘅比賽。

live

推！

樓主支持邊隊？

樓主好波！波台就係需要一啲講下呢種冷門球隊嘅會員

不超，我睇好帕羅FC，當年睇主席盃，好記得不丹派出交通聯出戰，啲球員波都控唔到，港丙水平波，但現時不超下游隊已經可以控波及組織攻勢，我哋香港必須進步，人哋進步好多。

之前不丹唔係有個咩晨操之星(不丹C朗)係孟聯踢波 依家撈成點？

搵後衛開龍門球 但都係開唔過半場

影直播條友唱緊歌？

ok

Sorry, that page does not exist! 😱

個球場勁撚靚 如果我可以係呢個場踢一次波 應該此生無憾了

組織強到 麥花臣好似仲好d咁

ft 2:2

依家喺帕羅聯，返做不丹屈機，等時機再出去。

帕羅FC先啱

多得我放上lihkg，場波由8人online，升到最高20幾人online。

唔記得咗睇

不丹C朗而家發展成點

搵佢過黎港超踢ok?

屌那星不丹人打邊爐會落意粉？

俾人炒7球都鍾意

佢轉左型做網紅？

支持佢嚟香港，當年馬爾代夫球王唔黎，我哋而家請番個不丹球王

講起啲小國球王，又諗起當年嗰個大溪地球王，東方話開offer俾佢

不丹唔係有自己語言同文字架咩 點解佢FB啲留言全部留英文(唔計啲印度尼泊爾人)